其實有無方法一下杜絕晒圍標？

大佬錢又唔係政府有得分，大大力打擊得唔得

Icac檢控門檻好似太高，呢d圍埋一齊做既野無人自爆好難入，可唔可以set死一個市價比人跟？

你試下打去個咩1823？提個建議
然後話成功立法既話你會送番一張抹過全身既紙巾俾佢地

所有招標活動
一律要上網俾所有人睇到
價錢都要所有人睇到

高息股清都mon我post

呢招好，或者整個招標交易所

認真問
咩條件先可以同你做愛

咁又點？
間間個價差唔多你就告得入

安全感

直接比icac mon會唔會有阻嚇力？

點解咩咩妹突然開咁多post?

係比人推

做咩比人推？

掂啦 tg

你係咪同波台巴打們瘋狂做愛個個？

見好多post都討論緊你

個個都有得屌
係你冇

hi 呀雞